原來好多港女boot入面果對係leggings而唔係黑絲

拜年時除boot先知

一樣

咪又係黑色一塊

冇晒癮啦

圖呢

撕唔爛

今日咁能熱都legging

老女人

都係有腳臭味

有冇手足強制要求親友拜年要除鞋??

叻勁柒好多

啲港女好撚蠱惑

焗西褲

一定好好啪

開頭仲想話你絲襪應該係一對對唔係一塊，隔咗兩秒先get到

遮腳毛咋